試當真(修/豪/賢/火柴/Locker/ca/慈/Yan/其/Eddie/Ellen/Casper(14)

試當真Trial&Error

為2020年10月18日創立，10月26日正式開台的youtube頻道。口號為「認真試下，試下認真」。 頻道主打試映劇場(一、四)、試音片或試睇電影會(三) 及試當真謝票場(六live)。

頻道首條正式影片為《寫實的天能》。 講述豪哥如何逆轉時空成為時間的一部分。 頻道首條合作影片為《Channel需要女》， 講述頻道試圖與不同女藝人尋找合作機會。 頻道最高觀看數字影片為《那只塞駿業里》， 透過歌曲講述觀塘人上班的慘況。

頻道會員可以觀看直播重溫、粗剪及ng片段、成員vlog及心事台live(只保存24小時)。歡迎加入會員。
現時已有205k訂閱(14/4/2021)

「試當真」、「小薯茄」、「啱Channel」與「FHProductionHK」宣布合作。4個頻道於4月20日晚上 7 時半，「四台聚首一枱，輪住播片輪住LIVE」。

成員有:
游學修(阿修)：
蘇致豪(哥)：
許賢(腎仔)：
火柴(chet)：
林家熙(locker)：
陳苡臻(Jessica)：
倪安慈(阿慈):
陳穎欣(Yanny):

岑珈其(Kaki):

Eddie:
Ellen:
Casper:

YouTube Link：
IG Link：
Facebook Link：
Mewe Link：
課金 Link：

post 1:
post 2:
post 3:
post 4:
post 5:
post 6:
post 7:
post 8:
post 9:
post 10:
post 11:
post 12:
post 13:

試音片《DSE力壓大王》｜試當真

2021年4月14日

彩色 | 2021 | 文憑試、寫實、出人意表| 粵語 | 中文字幕 |3'|
故事簡介： 中學文憑試(DSE)將至，應屆考生大王想盡辦法減壓。
聲演：
許賢 @official_huiyin
蘇致豪 @official_sochiho
Ellen＠gowyi
Ernest＠ernest_PCH
游學修@neoyau19

好嘢! 又有新片睇

真係好鍾意Raidas傳說，用咗成首咁滯

raidas又係正嘢嚟
不斷吐煙~

認真打扮既腎仔世一

以為snapask廣告

lm

力壓大王 壓力大王

Lm

其實我分唔到啲配音員
淨係認到大王老母係蘇豪

神仙修好正

罰你重聽10次

你唔講都唔發覺

咁唔識分就唔識分㗎啦，睇幾多次都冇用
今次知道咗，下次咪可能識分囉

上個 po 有人話講加油加油果把聲係雷爺
身為雷爺 fans 既我敢 100% 肯定
果個唔係雷爺黎
麻煩你返去重聽防疫大隊長一百次先

是咪Ernest嚟

跟本就係Ernest… 啲人幻聽
同埋配林子善係Ellen
…
..
.
香港終於都有緒方恵美<---咁講會唔會太浮誇？

我都唔覺雷爺把聲磁性好多
不過唔係話而家果個唔好

1.鍾培生
2.Deliveroo
3.麥當勞
4. TVB
5.熱血皇家創作團
6.借工廈拍藍野+違反承諾+爆人地址密碼+話咗會比錢但最後冇比

咁都唔藍我真係唔知咩先係藍

白卡佬又黎

邊個做阿必?把聲扮得好似

神仙b係修仔
阿必係Ellen

試音片嚟講呢條成績算幾好

終於見識到咩叫 第一種hater

d hater follow得仲貼過一般觀眾

貼乜鬼呀講黎講去都係果幾單冇新意

見RubberBand龍哥都有睇

希望有機會同RubberBand合作
btw修哥配B哥真心好正

牙慈鬼馬，平時收收埋埋

屌唔記得加密，俾外人睇蝕哂
sor牙慈

許腎+豪哥+修

咁都唔黃我真係唔知咩先係黃

唔係佢啦
你J到眼曚

_laila1996

估唔到龍哥都會睇
果然港產片會吸引到佢

今朝睇返top gear 見James may心諗個種尻氣咁熟面口，原來同許賢個種格幾似，低能量但又好爆

屌世界級牙慈
I love u

阿慈好波！！

其實身材係性感 但表情無性感

唔入內文仲以為人有相似

幾時到ca姐

諗起都洩左少少

企係度個張炒晒喎

真係好似鮑姐

有無高清要黎做wallpaper

直接tag咗aga

試映劇場《無糧藥廠》｜試當真

發佈日期：2021年4月15日

彩⾊ | 2021 | 濫藥、Work-Life Balance| 粵語 | 中文字幕 | 5‘23'
故事簡介：畢業生人生的第一份工，人工是$0... 演出：
倪安慈 @ngaionchi_kathy
許賢＠official_huiyin
火柴仔@matchchet
Ellen＠gowyi
Ernest＠ernest_pch

睇左啲乜鳩嘢

唔係好知睇左咩，不予置評....

今條片阿慈幾靚女

嗰啲似係赤小豆多過紅豆....

睇唔明

火柴好似方大同

有個留言話"火柴又出場 懷疑修哥又唔喺度"
宜個劇本係咪無修哥做QA

除咗腎仔之外大家都有啲做多咗
定係設定嚟

完全睇唔撚明

啲收音唔係好掂

火柴無食藥想隊冧腎仔？

新嗰啲片都唔知做乜鳩，9拍都成班人睇

今次條片其實幾哲學
假設一個人可以不飲不食，冇物欲，咁佢返工仲有冇意義？

可能依條片想玩啲新嘅電影 concept?
但阿慈有啲太try hard,一開始有啲cringe
不過overall 今個星期幾好就冇所謂

條配音片重好過宜條

呢條片水準yolo級做乜鳩

呢條片好撚得喎…

求解說

果3個員工係香港人
腎係個政府

「你有意見咩? 人地唔係咁睇wo」

係咪火柴佢地已經食晒三粒藥成世走唔到
但因為仲有良心 所以搞死腎仔救走阿慈？

我嘅理解係串鳩香港人好似animal farm裏面啲動物咁 本身應該有嘅權利畀人攞走晒 個authority講啲濕鳩嚟說服班愚民 撚到你地服從班authority幫佢做嘢 阿慈就好似香港人咁一直將自己容忍嘅底線㩒低 腎仔就好似中共咁得寸進尺

我係咁樣理解 有啲1999 sorry

無涯囉

都似係宜個, 不過劇本唔掂

火柴無食藥

其實火柴佢冇食唔想放工嗰粒藥，佢點解唔走

宜個應該係四台合作果條片?

我覺得你個分析無錯 我諗個劇本係豪腎寫 想表達嘅嘢係呢啲

我都係咁諗
呀慈既要求好平常好合理
但腎既回應完全唔理

因為有嘢限制住佢走唔到掛 香港人有好多都走唔到啦

如果係架話我覺得幾正

腎仔以為三種藥已經令班員工對佢完全服從
火柴就算比個airpod佢食話係大力藥 佢都無戒心
（對比返之前兩隻藥都成粒豆咁 但真係藥嚟）

結果計漏咗火柴嘅良心 雖然自己已經一世走唔到
但都唔忍心見到阿慈好似自己咁 所以出手殺腎仔

似廣告

呢條片唔算差丫，大家可以想像下
你返工意義乜？ 搵錢？
咁唔洗食飯，冇購物慾，仲有冇需要返工？
呢個我覺得係劇本帶出嘅基本訊息

大家可以留意下，豪哥嗌收工火柴係冇同ellen 佢地一齊死𠼱唔肯收，呢度暗示咗火柴冇食藥。而火柴最尾做低咗豪哥都繼續做嘢，究竟佢係諗緊乜？佢返工意義係啲乜？

一嚟就話唔知睇咗乜，唔好睇個啲，有冇思考下段片想帶出乜？人地辛苦寫個劇本，你五分鐘睇完就出post 屌，咁不如返去睇TVB 啦，嘻嘻哈哈就一集就最撚好

廣告好少會咁預告

純粹個人藍色窗簾

我覺得三個員工都食晒三種藥 只係冇講
研發咗返工藥腎仔一定會要啲員工食
因為正常人（阿慈）都唔會想返呢份工

火柴做低得腎仔應該係對佢有不滿
但因為自己食咗返工藥所以走唔到

其實條片可以理解十年後嘅香港
中共 (腎)
香港人畀中共洗晒腦 (員工ss) btw 員工喺實驗室發明洗腦嘅藥物 暗示大家都有份洗自己腦
自己想走又走唔到 (火柴)
新一代對香港同自己未來好樂觀 (阿慈) 先發現香港已經變到咁撚閪
最後我地自己走唔到就盡力希望下一代都唔好喺公司(香港)受苦

留名保險廣告

有食 3：35嗰到得火柴無話唔想收工

Trial & Error的練習片

想問Ernest係咪正式成員

好似唔係, 都係類似外派

得罪講句，火柴都係專心幕後啦

術業有專攻
覺得行去坐櫈講繼續做嘢多左
係原位自言自語會好啲

今次佢D戲都收咗D啦

佢啲演技令人睇到好尷尬

會有呢個聯想，尤其最近連叫人唔好投票都犯法，腎仔就係迫你就範，dse配音片後，就接呢套出黎社會見工，好完整

補多句，今日15號係洗腦日

好似話重有3條廣告未出, 唔通...

4台合作好驚炒車

信修哥

修仔黑暗兵法，俾佢地出套低水準野出黎送火柴返幕後

火柴果種似中學drama club動作

無限斜棟硬tag試當真

豪哥幾時有出現過

丫屌，sor,
想打腎仔

修導你同我定啦

今條片完全係captv 我睇咗啲乜野
掉電話啲9屎戲 我忍唔住笑咗
而家見到火柴做戲就想笑

火柴嘅做多咗已經成為佢幕前演出嘅賣點
每次佢一出鏡 我都期待佢會點樣做多咗

見到呢個comment再睇返4:52 笑撚到我仆街

修哥笑火柴生日快樂嗰條係邊條片？

永明

笑

屌

上面真係痴撚線
拍得差都唔俾出聲
講兩句就叫人返去睇tvb
咁真係對個channel 好咩

利串：死忠毛

who is ernest?以前咩片係佢拍嘅？

無撚錯
而家唔係話條片無meaning,係講緊成件事出到黎低質
如果淨係有meaning就夠,咁仲駛乜拍片,就咁作篇短文擺上ig咪得
可況作文都要表達手法啦,今次條片真心低質

用喜劇之王林子善個tone配三五成群林子善

尷當尬果然冇令我失望

有意思還有意思，好睇還好睇

有意思又好睇 先係高質

有意思但 唔好睇 一樣係低質

有人話睇唔明=/= 話條片廢=/= 屌緊條片 =/= 會enjoy tvb lv 嘅片
每一層之間冇邏輯關係，唔好上綱上線，唔好倒米

唔一定條條片都係viral 向先係好嘅
今次製作都係有水凖，樓上觀眾對劇本亦可以睇到唔錯嘅解讀。但我都係覺得如果個個演員有腎仔嘅演出水平咁自然嘅話會好睇啲，至少易入口好多

你表情同小動作太多就唔知係你想表達個故事/角色特色定係想滑稽表演

Btw 留意咗幾個post有啲唔鍾意嗰channel 嘅人追得仲貼，但當有勁片出嘅時候佢哋就縮埋
幾得意

一個星期兩條片 條條片都啱你口味咩
好似欠咗你咁 大導演拍嘅戲都唔係條條好睇啦
真係精神食糧咩 呢條唔啱咪下條/下個channel囉
都未講之前嗰4條都高質啦

眼高手低

原來係Ernest作品?
之前條飯聚心理學佢拍得幾好，果條style好過宜條好多，宜條似係想玩deep嘢，第一眼係睇唔明想表達咩，總之就係唔夠好睇

飯聚心理學，宜條唔錯，唔知係咪因為修哥係度

出得高質又話冇咗captv個陣咁
出條片冇咁高質又話失敗
好難服侍

其實好多都係善意批評，但反而有啲死忠係接受唔到
我覺得宜條failed就係failed，但信下條會更好

今條衰左咪下條黎過
整體高質就得

今次條片都係變左3月質素咁姐
係差緊啲

四月係修哥果兩條太勁，一黎就打大佬，對比出哂黎，腎仔條暗戰都好睇

Btw,
上一個post米提過
「D戲屎倒不如擺心思系拍攝技巧」lor

試當真(修/豪/賢/火柴/Locker/ca/慈/Yan/其/Eddie/Ellen/Casper) (13)

#254 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

冇人follow up咩

IG 兩條講人際關係，呢條講社會

兩條探討嘅嘢唔同，劇本上我唔覺得呢條會輸蝕過IG, 甚至係大橋上仲好過IG

IG 係制作上比呢條好，剪接配樂鏡頭係高水準；呢條沙石較多，演員水準亦有參差（ 阿慈我覺得比一個月前已經好咗好多）

尷當尬
你條五毛就真係尷尬喇

呢條片許賢做得麻麻
好似幾個都不在狀態

次次見到呢條傻西教父mode咁寫一大堆冇人睇得明嘅comment覺得仲尷尬

個hater次次都準時mon定

未必係hater, 但佢啲用語真係有陣柒味，好似一個六七十歲睇慣亞視嘅阿伯好夾硬想融入黎咁

阿伯(old man)可能(may)冇佢咁好英文(english)嘅

金剛crew嗰陣一早用過dolly zoom啦
成日post張gif出嚟都唔知你做乜

乜撚尷當尬
啲花名可唔可以唔好咁lame

係囉… 尷尬就尷尬…
中間加個又係第3聲嘅「當」字
真係讀出嚟都尷9尬…

都係個句豪腎修出品=質素

其實以前captv都好多爛片
唔係cap盾肯畀自由度豪腎鳩拍，又點會有呢家既豪腎呢
久唔久質素差啲，咪當畀其他幕後試下囉
大家寬容啲

仲有人未block柒條五毛咩
先唔講佢係咪hater 佢係連登出哂名嘅支那五毛狗黎

睇下條友up 乜都幾頂癮

飯聚心理學都係佢？
飯聚心理學好好撚多喎

救命

阿慈啲戲越嚟越自然

其實我都覺得今次啲演員做得好好
慈幾個丟藥丸shot嘅肢體語言將個能量由高到低演得好細緻咁表達晒出嚟

咪係啱啱永明條片都有用

火柴仔之前做炎仔其實幾好戲

唔好再覆條5毛啦
由佢自己單機

個配樂直頭勁，火柴整bgm係有一手

好鐘意佢個 豪叔叔，清明節快樂

金剛crew 其實都幾多正片
如何不被說服買保險
讀心術，記事簿
過身吧youtuber
chok聲的意義
妄心站，鬍鬚之王

開live打fifa又會有Mcm 伍公子 阿修 吳肇軒 一齊打一邊鳩噏
係得蝙蝠俠個套唔知睇咗d乜

記事簿真係心目中第一

有時專登撳佢出黎笑下

有冇人對locker有d反感，覺得佢完美賣甩試當真
雖則話有戲要拍，但都唔係完全消失吖，當時修哥忙極都會出現喺studio啦宜家locker日日啲ig post同story都淨係廣告同接job嘅野，好反感有冇諗過如果個個都借試當真個名彈起就對個channel投閒置散，唔好話個channel營運落去有困難，對豪哥許腎呢d視channel為基地嘅成員公唔公平呀唔怪得修哥不止一次質疑locker紅咗會唔會飛起個Channel

ig朋友咪又返黎影相囉
而家先得一個星期
ca姐嗰陣咪仲耐

其實最尾個句修哥有冇講過

係有講過類似嘅

豬文: 啲on9仔當真㗎！

我覺得修哥唔係完全講笑囉你唔見佢搵其他人黎講？

笑死，又嚟片locker
ca姐消失=人紅咗係多啲job，唔緊要啦
Locker消失=人紅咗多job就當試當真係臭四

幾時見過人講笑係搵哂咁多個人黎講
佢認真要質疑就唔會搵佢住常駐啦

好明顯就係講笑，同埋修哥都唔止一次講過歡迎佢哋各位都有劇拍，有job接

Locker 嚟緊出面有戲同劇拍channel會唔見佢一排
佢有同修哥講

咁都有認真撚當真屌柒locker

鏡頭前見唔到, 話唔定都有得閒返下去呢

長駐studio先會知邊個有冇返

修哥一定咁講架啦佢自己都接戲拍
唔通話唔俾接job咩，重點係你靠試當真彈起，宜家處於守業期，係咪應該對個channel負返少少責任，屌你真係唔得閒拍，咪喺ig出下post宣傳新片囉，但我睇極locker啲post都係得廣告同接job嘅野

應該咁講，我甚少喺ig見到locker share試當真嘅嘢(除左有佢份嘅嘢之外)，最近一次有嘅都係四台聯播嘅公廁post

個個po都見你jer住locker
我對佢印象都一般 不過你有時搵啲位真係為jer而jer 覺得好煩

我第一次講佢乍喎，你係咪認撚錯人呀

正常都係有份先repost啦唔見你屌7 ca姐Yanny珈其冇share?

你都on99

冇出試當真po又話人唔出, 四台聯播出咗po又話人公廁po
當channel臭西呢條罪同辱華一樣, 只係遲同早嘅問題

上次講去聽RB唔出謝票場唔係你？

唔係呢個我反而覺得無問題

yanny連自己有份嗰啲片都未必有share, 死得啦, 又多個想飛起試當真

咁我自膠一打先
上次記得有條友係咁jer locker，又話佢狗公溝女搞壞channel風氣又盛 跟住屌埋佢去RB都唔出謝票場
之後好似見過你id

無話樣樣要做到足哂，屌你唔通有個checklist做任咁咩
講到尾都係對channel嘅自覺同責任姐
你唔得閒浦頭，咪出多幾個ig post當彌補下啦

上兩個星期謝票場先講冇控制點樣經營ig
宜家某啲認真毛就係到控制緊

一定唔係我咩狗公呢d真係關我撚事咩，就算佢真係同左9896一齊咁又點

控制埋人地點玩ig啊？
由頭到尾就你自己一個FF堆嘢出嚟

新片又無佢份4台佢都有出post宣傳，有咩問題
同埋修哥前排拍戲果陣，佢都keep住有導拍試當真，咁都叫冇負責任？

醒返起仲有大木碩士 神田卡卡

因為佢係另一單野

「我冇checklist架, 不過你唔做呢啲呢啲呢啲呢啲就唔得囉, 但我真係冇話一定要點」

睇返琴晚條片，唯一可取之處係牙慈真係有思考，同腎仔痴手果幕做得好好

教父3有題材了

你覺得

又話LockerJessica有一排夠冇拍片啦 又唔見你話佢? 你唔鍾意Locker咪認囉 唔洗陰啲陰啲咁反佢

阿慈比咗幾多錢朱生刷hit rate

唔知佢地係咩合作形式，如果話locker 收左試當真錢唔出現，唔參與幕前幕後走去賣廣告拍戲，一拍試當真又屎戲就話姐，但如果係計參與度的話，大家彈性大d又冇乜野，如果有日豪哥成個月冇出現，佢又慣性唔出post，出就多數係廣告，大家又未必會用同一富眼鏡睇豪哥同locker ，試當真其中一個玩法都係將網片同電影嘅界線模糊，如果佢哋日後發展得更遠，都仲返嚟拍片咁都冇話唔好呀

應該類似小薯茄班幕前咁

忠實粉絲有活用到教父crossover ig朋友

真係好鬼歡樂

都唔知有咩好屌 如果一個成員可以因為試當真紅多咗job接 根本就應該為佢哋開心
呀修都講過試當真嘅成立 其中一個原因就係想支持返本土演員 當佢哋各個人都有成長 唔係應該鄧佢哋開心咩？

佢哋係演員 真係靠廣告名氣黎賺錢搵食 唔咁樣經營social media你養佢哋？

當試當真可以捧紅一個人 亦都可以捧紅第二個人 就係呢點先可以不斷吸引人加入 長遠咁run落去

有locker啦

#認真玩系列
《古惑狼特約：手掣囝囝》

彩⾊ | 2021 | 親情、鬥智| 粵語 | 中文字幕 |4'47

故事簡介：豪媽媽想與Locker囝囝玩PlayStation 5，Locker囝囝卻不領情。
#認真玩系列

演出：
蘇致豪 @official_sochiho
許賢＠official_huiyin
Locker@locker_94

課金：
成為「認真毛」：

Facebook:
Instagram:

有locker 啦

Locker記得出IG宣傳新片唔係又俾人批鬥㗎啦

即刻有 locker

《古惑狼特約：手掣囝囝》
彩⾊ | 2021 | 親情、鬥智| 粵語 | 中文字幕 |4'47

故事簡介：豪媽媽想與Locker囝囝玩PlayStation 5，Locker囝囝卻不領情。
#認真玩系列

演出：
蘇致豪 @official_sochiho
許賢＠official_huiyin
Locker@locker_94

嗱 新片有locker啦

古惑狼有出新game呀？

好似幾好玩 psn搵下先

古惑狼真心正, 有睇達哥玩

隻狼好難玩㗎喎

細個玩會燥到掉手制

今次條廣告幾易入口

新片有locker啦, 出嚟講2句吖喂

條廣告片幾正
講到送左隔離屋師奶將兩個仔送去外國，拖地爽勁多
大笑左出黎

隻狼係特登食字定巧合

咁珈其咪仲少拍
咪一樣係鐵膽
關咩事
係忙就忙嫁啦
call06你之前嗰日仲開live開到12點幾咩

肯定食字啦

睇住連登post嚟出片

無諗過古惑狼會搵試當真賣廣告, 重會用宜種短劇形式sell

中指通又出現
dse配音片

locker個頭又順返
之前孿孿哋咪幾好睇

有先係正常架喎
Btw新片幾好

真
呀慈都俾佢地捧到有獨立訪問
ca姐接廣告接到手軟
有咩唔好

修：你班Hater(s)咁鍾意diss呀Locker吖嘛？好呀…

條片無jessica都留言, 以為佢剩係鍾情jessica

唔講唔覺一樣人設
不過佢地好多廣告都二創自己啲片就真

修哥講過廣告都係劇場續集

做得狗公個人格都唔會好得去邊

依家咪又係成日講ca姐

之前三十六歲都有

又係你
根本係你眼中locker做咩都有問題有偏見咪講出嚟
話係屋企又話人地太假陣間話係其他又會屌佢唔夠愛試當真
同edan玩story又唔得人地合作過喎 講到佢專登r focus咁

我鐘意豪哥扮老母

死喇 愈嚟愈多忠粉癡線佬

越紅越有 正呀

咁撚多痴撚線教父
有撚所謂咩

金剛crew趙宗發
邊條片

屌咪係唔准唔叫係locker編導剪 又唔撚講嘅
好撚紅喎呢條片
人地3個元老都話一黎就叫左locker入去玩 點解你班教父咁多野講

喂屌，係咪有個毛join 左可以睇到試當真個cam?
可以check 到d 人係咪坐撚左係公司，我又想join

個#認真玩系列 係咪有啲野？

遊戲類廣告分類？定打機直播？

可能有新野想試呢

食撚埋達哥嗰份

應該出教父3講連登仔
Gme又教 移民/買樓又教 連試當真點run都教

無話好鍾意locker都冇唔鍾意locker
你講嗰啲咩都可以係個人觀感
但係咁多個幕前成員之中
竟然話locker參與度唔係好高

前期開業功神之一都比人話
之前都修哥講過Locker 正值事業搏殺期 高峰期
有戲拍都建議佢去
到時暑假修哥去排舞台劇會唔會又比人話

三個之外得佢又寫又導
拍下戲姐

盲忠條道德線仲難捉摸過支那條紅線，話唔定遲啲游學修都片埋

「對游學修有啲反感，覺得佢係借豪腎過橋，為咗舞台劇片都唔拍，完美飛起試當真，都估到佢只係想借youtube翻身」

咁你想locker點講呀 話試當真係屋企你又話誇張 咁點樣講先唔誇張啱你口味呀 你講嘢咁叻不如你試下講啦

借咩channel過橋
個channel成立目的就係為左捧人
你問佢地咁多個喺試當真同電影之間二揀一
我諗佢地全部都係揀電影

如果有一日所有成員都因為要戲/劇而令個台摺埋
我都會鄧佢地開心

少上幕前又屌借試當真出位 話試當真係屋企又屌誇張
好撚難服侍呀你班教父ON9仔！！！

其實ching 都幾有心機
每次屌locker 都寫到咁多字成篇論文咁
咁多人負皮你嘅就好好諗下點解啲人唔認同你

控制毛

支持試當真拍條片屌鳩啲痴線fans

遲啲應該連腎仔都會被人屌

條DSE試音片成績幾好, 2日都13萬

原來fans 真係會痴撚線
我終於明白香港點解咁多仆街老細
冇野做都唔準放工留係到OT 坐
唔係點證明你commit to 公司

教父出黎喇

根本一開始修哥話有戲拍有劇拍就去拍之後再返黎繼續做
我都唔明有咩好屌

班教父又會話有戲拍唔返channel幫手，即係冇氣魄

講到新時代網片咁好
做乜返去拍傳統片啊

會話人利用完個channel多人識咗有戲拍就飛起個channel

咪理理d傻鳩hater啦

有得博殺唔博殺咩 on99

人望高處 有戲有劇拍唔通唔去？

反骨？大J 個種借完人上位再屌返人轉頭就反骨啦

支持locker

《屌票教室》

其實以片論片咪得囉
個channel啲人事嘢遊學修會處理架喇
啲戇鳩仔用追星心態想理撚埋人哋私生活？私生活唔啱你心水就要嘈？

同姜桃D私生飯咁上下lv

阿慈mewe唱歌又好似幾好聽

睇rb都要拎埋黎屌

希望 倪安慈 好好向前輩偷師
（多用肢體演戲）

早日脫離三流演員行列

個四台合作唔知係咪自己揀人拍呢，如果係應該全部都揀豪腎

唔知點解覺得冇乜人會揀嘉盈

豪腎jessica 鐵膽

Ff下揾盧海鵬同鮑姐拍次試當真做佢地老年版都好正，到時鮑姐七十歲人都比人試咪

琴日睇arm channel蝦叔同Jackie 露營片，聽講好似係揀人黎拍。同埋都唔一定係短劇形式既，佢哋都有好多唔同嘅節目種類。

正團：試當真
副團：尷當尬
（就好似Mirror之後搞隊Error咁）

既可以畀班crew過下戲癮
其他成員又可以攞正牌用尷尬既演技拍片

Btw, 尷當尬精神
試下尷尬 認真尷尬

有病就食藥啦支那狗

諗起游學修話啲hater幫佢地改嘅花名好唔掂

原來係白卡仔

點解你哋重要回啲hater,你越講佢哋就越high由佢單機啦

佢唔係hater黎
只係隻傻鳩五毛
拎黎笑下姐

係，講到好sad
希望試當真會揀Jackie

見到jackie好似想喊咁

豪腎劉

【CapTV網台節目 － 清談時間】
49,327 views

修: 唔啱channel
趁而家有得合作就好快啲同瘋狂搵佢喇

個feel太唔夾
浸mk味太強

有份影大合照但最尾冇份拍架話都幾尷

Jackie 其實幾感情豐富，演唔同角色應該都有發揮。裝備好自己，觀眾都會繼續支持。

Jackie一定要配腎仔

但好耐之前修哥已經話會揀阿冰

同意Jackie有演技，但個look真係麻麻地...
唔係話唔靚，但文青路線搞到佢...得罪講句成個阿嬸咁
以前captv時期其實靚啲
特別其實佢算係有啲身材，骨架都橫著返啲啱既衫其實可以好睇啲

佢拍第一條armchannel 嘅微電影好好睇

應該好多channel都想要阿冰

笑撚左, 珈其錄音話阿修唔鍾意阿慈影d相, 話要解約告佢

阿慈倒奶咁大件事無人講？

用返你個username回應你

應該所有channel比試當真訓練下演技就啱
睇下Ca 姐同呀慈進步得咁快

我唔覺S呢個係hater
佢啲reply有創意 似一個煩膠小丑多啲
得閒又走出黎拋兩下波咁幾過癮

豪哥直頭覺醒左，四台都其實係個開始，日後繼續一齊做好先係重要。諗起早排睇到真個個冰島開關，arm channel 又係諗住英國開分部，到時真帶豪哥去冰島就正了

完全認唔出
呢個腎仔靚仔

呢度有冇人去個event

見個個都係鍾意腎仔豪哥真係要幫修哥平反下，講真其實試當真真係靠修哥先紅到，冇修仔只會係第二個金剛crew，我自己都好鍾意金剛crew，開頭我都怕有修哥試當真會好商業化，腎仔豪哥係有好多天馬行空既想法，但必須𠄘認佢地表達故事手法係唔多掂，所以先會好多時出現睇咗啲乜鳩既感覺，而修仔正好做到歸納修正表達既一環，同埋好多時試當真大家覺得好睇既片（ig朋友，Channel需要系列）都係修哥既橋黎，覺得大家太高估腎豪忽略左修先係靈魂

睇完仇老好中意修哥 覺得修哥真係有料 我知你有mon post架修哥

唔准搭膊頭

屌那星企開d啦

成個mcm咁

第一次見腎仔戴口罩戴得咁好，好唔習慣

我開始覺得條友有啲煩,其他嗰啲講嘢有point都可接受,依條友啲留言九唔搭八又唔好笑,你哋同佢一齊嘈 嘈完都冇結論啦

條支那生滋狗每個集中討論PO都見到佢

Locker又係度

今日唔見阿慈 係咪又要批鬥佢先

ca姐

屌 謝票場冇牙慈

呢頭有人話locker少咗出現
嗰頭locker就係咁出現

空氣流海真係麻麻

hugo1991

屌你竟然Ellen知

Hugo1991 ellen

想知locker hater仲係咪話佢唔上心 借試當真上位?

「成日出現仲唔係想借試當真上位？！」

點睇ca姐孖辮look?

痴漢粉可以話：講一講佢先嚟一嚟 冇意思丫 呢d唔係真心忠於試當真 唔合格 而家嚟都係因為驚甩左試當真會扣人氣 睇死佢再過多排先嚟賣甩試當真

好pure, 好true

想奶佢個孖辮

咪癲

又有洗板撚

唔係啊

Ca姐1后，4王
5p群交

可能係 locker hater 想借 locker 上位

豪哥好好脾性

原來許蘇性格咁相反
齋睇仲以為蘇豪係易燥底

修仔聲稱從來冇見過佢發脾氣

俾片場風雲條片誤導左

可能個立意ok
但拍出來成果麻麻

: 俾我講一講佢先上水之嘛 你個奀星 奀星

今日咁多藍絲入黎洗版嘅?
係咪向狗屋吐口水條片踩親佢地條尾?

同一條友黎, 明顯係咁開分身

Ernest做咗幕後crew?

Ellen

豪哥真係好正 做戲又正 真心有戲 配音豪姐姐又正

不定期客串

見佢最近兩條片都有演出

上次修哥話好似有4個全職幕後
火柴唔知計唔計 eddie ellen
唔知仲有冇邊個了
其他應該真係間中玩下

阿慈呢個look

Helen 都幾搞笑

ellen呀

原來阿慈岩岩去咗clubhouse直播

豪哥

豪哥同Ellen 好有火花

咁游學修同豪哥腎仔係創辦人+老細
咁自己創辦得個channel而唔係加入已有嘅channel當然係想闖一番事業
Locker呢啲普通成員又一早出咗道嘅藝人
網絡影片(試當真)只係事業嘅一部分
冇話公唔公平
普通成員同創辦人好難可以比較
更何況觀眾會放在眼內 你覺得某位成員唔再重視網絡影片市場你咪唔再睇佢

兒童色情

FBI

咪就係 修哥要教一教阿慈 頭先locker聽到都呆左

Ernest嘅能量已經完美融入咗

阿慈cls

都話要俾啲時間人融合㗎喇

直入 即係唔岀糧
笑到仆街

第一條參與果陣仲記得有某1 2條友係到盲屌

第一次睇直播 許賢都幾charm...

腎仔對演技冇要求演員又以為係要咁樣演

阿慈鳩都縮埋

"鳩都縮埋 勁撚驚"

好撚搞笑鳩都縮埋

阿慈好鍾意講宜D, 又鳩縮又dum春

充電

牙慈

Dum春唔係ca 姐講咩

阿慈第1個講, 之後ca姐講

今個禮拜好撚好笑

連續三個禮拜都好笑

班友漸漸熟晒, 講野冇一開始咁拘謹, 自然好笑

阿慈D攻擊力愈來愈勁

賢少咗尷尬多咗自信

唔係話5個咩 eddie ellen 火柴 casper

豪哥都多左energy
Locker繼續坐修哥隔離 附和佢

開頭講起戴口罩令我諗起，希望將來試當真唔會同熱狗有任何程度上聯繫

locker勁認真叫呀慈唔好再影果d相好搞笑

豪腎演出冇左Cap年代果種 活力 自信 輕狂

取而代之系尷當尬既 生硬 世故 畏縮

好似阿爸話個女咁

Btw, 睇完今集live會明白以前Cap片中

蘇致豪 是人偶
- 適合既角色會演得特別好
- 尷當尬角色多對白 / 唔寫實，會睇到觀眾好出戲

易健兒 是傀儡師
- 為豪度身編角色（偏執狂 粗心大意 甜言蜜語）
- 然後「導」出 豪 既霸戲（氣）

想知巴打現實生活係咪都係咁講嘢

好奇一問
點評價豪腎金剛crew時期既片?

個人覺得嗰陣時出既片, 係佢兩個最真實呈現個人風格既作品
好多尷尬 生硬 出戲element 無論係製作所限又好 特登營造出嚟又好 都係佢地風格中比較核心既元素
而依家試當真做緊既野 我覺得係將呢樣野同 (比較)完整既故事同film既表達手法融合
或者係將修哥所講既豪賢 "外星人" 特質帶翻落地球
今晚修你皮ep.7 已經講過呢個idea 依家咪實現緊

整個voting啦不過應該拍完？星期2出街

以「試當真」呢個channel會唔會同熱狗有聯繫我就唔知
但豪腎2個一定會
佢2個好明顯好熱狗立場 甚至同熱血系嘅人有關係
睇佢哋編劇套無限斜棟個幕後名單
編劇係豪腎同皇家創作團
皇家創作團咪即係黃洋達嘅熱血皇家創作團

係，所以我話試當真
應該全世界都知豪腎係熱狗，我唔打算批判佢兩個個人既立場
但試當真呢個團體絕對唔應該同熱狗有聯繫，到時影響既係成個團體

黃洋達一路想用媒體上位製造影響力搵錢，熱狗係必須要提防
我唔知豪腎眼中所謂既大亨同泰博係點既人，但在我眼中黃洋達一直都係為上位同搵錢

利申:雨革熱狗，熱狗同毓民反面之後就離開左

修哥係好嘅幕後，
同時又做到幕前，
橋/sense/Network都係網片界頂級

豪腎係好嘅幕前，
同時又做到幕後，
親和力/演繹能力/思維都係網片界頂級

最緊要3個都能夠自編自導自演

互補之餘仲能夠互相理解+兩邊勤力到仆街

天衣無縫

我已經block咗佢
如非必要唔該唔好quote佢
多謝

KKC清明拜山片
- 3個角色完整，有層次地帶出「香港大結局」
- 道具製作有誠意

尷當尬 冰島火山片
- 腎&慈 角色重疊，用令人尷尬笑聲推砌出「身處冰島的興奮感」
- 為左突出海浪聲結果犧牲bgm同人聲收音

KKC年代
用「日常情境」（清明拜山 用巴士app）
帶出「古怪想法」（香港結局 調整心態）
腦洞大外會心微笑

尷當尬
用「古怪手法」（偽冰島 殺人事件）
帶出「日常事物」（愚人節 防疫）
眼高手低令人尷尬

無人buy你都係咁留言
你就真係尷尬

尷當尬改得真係勁求其
同就咁改Sky當Croc 一鳩樣

唔以人廢言，就算豪腎係熱狗都唔會影響佢哋創作功力嘅
其實我最擔心係豪腎不自覺咁帶左啲熱狗犬儒思想入去佢哋作品
即係逢黃絲必反，香港人冇得救之類嘅投降心態
到時公關災難實嚴重過豪哥上tvb

咪撚覆條支那白卡仔，由佢自己單機啦

咁公道啲
無限斜棟做左一半
直頭有埋熱狗嘅人參與個劇本都見唔到有熱狗思想嘅野
所以我覺得唔洗太過擔心

你老味真係有班人上兒登上壞腦
以為熱狗真係有咁大影響力

真係發生咗咩事先再講啦
戇鳩鳩喺度打咁多字誅心論做乜柒
呢啲就真係尷鳩尬

電視劇有監製導演把關，冇咁易偷渡思想
但網片自由度大好多

信修哥
大家應該對佢地有信心
睇咁耐佢地啲片都知佢地係咩人

喂你地大個仔啦
呢個世界唔係乜都二元對立
熱狗有啲論述的確有佢嘅道理
建制所謂嘅對手販民 一樣唔一定係好人
你地有腦有批判思考做過濾 (雖然兒登好多人都冇)
討論黎都哂氣 根本冇野好擔心

所以咪有咁多黃絲泛粉俾政棍呃

見到佢地開live咁熟絡，阿修終於唔洗咁攰lead 住個live

其實試當真可唔可以成日拍啲懶高深既片？
成日懶係要觀眾諗你背後既意思
有無諗過係根本你地表達得差同拍得鳩所以先有咁多觀眾屌你地？

依家係youtube拍就話有得補片同係live到解釋番姐
你拍電影就一take過，唔會再有得比你解釋你啲懶高深既位

係套作品有討論價值令人回味
扮曬野拉埋電影黎講
咁出面啲深度解析影評人係咪可以收皮
諾蘭都可以摺埋 成個電影業比你揸旗好冇
弱智就返去睇天線得得B啦

真係好替豪哥唔抵
之前喺KKC啲片留言啲人 係咁話jm9 我睇咗啲乜 豪哥以為佢地講笑
到依家試當真 特登做到淺白啲 易明翻 啲兒登仔都仲係睇唔撚明

唔洗覆五毛

一早block 左

有冇人覺得Ellen幾似王敏奕

上半part？

睇返性別騎士，依家啲配音片太正常
唔夠以前嗰種9唔搭8又誇張但又有啲意思
以前把聲配到好癲

唔同時期唔同風格

要開live額外再解釋返咪即係條片fail咗囉

聽完尋晚live
豪腎思想必然受熱狗影響
其實只係講完啲人都唔知係熱狗嘢而已

要不是豪腎
靠你班濕鳩二打六會有今日？慳D啦 扮哂電影大亨

尤其是個件游學修

Mon po既打手又好咩撚都好 聽撚實

拍D濕鳩煮飯仔短片當自己大製作識拍電影？
挽鞋到未夠 唔好話咩 港產片已經大部分垃圾 呢班垃圾更加係垃圾都如

唔使覆上面嗰個
你越畀attention佢
佢就越high
keep calm and carry on

自從狀態回勇之後, 宜排好似多左白卡佬入黎發癲
一定係生活壓力好大

呢d生活真係好可悲

珈其出左vlog
同埋佢近排係mewe好活躍

補LINK, 影班相

完得好突然

係咪之後掛住傾計影相, 唔記得錄落去

貼死link

This video is available to this channel's members on level: 死忠毛 (or any higher level). Join this YouTube channel from your computer or Android app.

死link咪好囉，廢事你條支那狗睇左又變尷當尬，為你好昨

法國有啲人幾好笑㗎喎
自己唔做會員睇唔到條片就怪人貼死link

唔好理d attention seeker啦

呢d咪就係貧窮限制了你的想像

啲人真係好撚得意

太少
仲要完得好突然

420好期待

最初係腎仔寫，不過後尾要搞四台合作掉左比Ellen寫，但連Ellen都睇唔明，最後就搞到咁
我都唔鍾意宜條片

唔知locker個story係邊個幫佢錄嘅呢

特登做on9野引人覆佢, 條支那仔現實係咪冇朋友?

寫實的天能

thanks

蘋果訪問Ca 姐同kayan9896

修哥做嘢永遠唔會失望,上個禮拜六謝票場講完似熱狗,今日成員就上蘋果

原來車匙ca係PR

蘋果宜張相拍到ca姐成個屯門娜娜咁

9896仲未gard架咩

蘋果照妖鏡呀，kayan 叫頂到

個訪問好似係喺返studio 做？ 睇個背景有d 似

捧殺

「收嗲啦Ellen」

係，豪哥坐咗喺角落頭…

得ellen先激到豪哥

捧咩殺嘜藍絲會睇試當真咩

鄭松泰：睇TVB直播《開心大綜藝》, 因為要了解民情

好似話之前留一年？

咪啦

今日出電影會

試睇電影會《不日成婚》｜試當真
2021年4月19日

00:00 開場白
00:20 電影簡介
01:00 三對演員都有驚喜
02:20 喜劇與愛情平衝得宜
03:03 電影情節取材於網絡
03:19 思考電影與網絡的關係

可能真係玩mockcu

現實一定係女朋友訓著咗都話人臭雞去咗溝仔嘅控制狂嚟

改咗2030因為撞斜棟？

係喎，咁奇怪ge改動...

聽日會唔會係channel需要系列

熊仔頭劇透：小薯茄催我地交片，啱Channel扮未剪好，試當真未剪好，我啱啱開始剪
又係deadline fighter

但我都想睇小薯茄